連黃洋達都支持蘋果: 不分化 不割席 不沽貨

邊個沽蘋果, 邊個就係鬼!!!!

支那達

仆街你唔撐蘋果, 唔撐肥佬黎

都咁多年啦，點解重會有人信佢講嘢？
要唔要由06年開始再講一次？

你又想分化呀?

唔好借團結黎洗白熱普城

叫人買爆，佢自己高位出